想買枝mic唱吓歌錄吓音

畢直千幾蚊左右
有咩推介同邊到買好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

pish

blue yeti nano

香港邊到買好
定係上新蛋amazon買

新蛋800+160運費
2000fun 1100 有一年保同有mouse送

用緊 Shure MV51，用咗幾年，都幾好用
PC/Android/Iphone都用得

畀個聲你參考下：
我在JOOX唱了『春秋』，音效非常好，快來聽聽！
#JOOX #Karaoke

千幾唔洗念住買condenser，如果買condenser起碼都要200至3000價位先叫岀得街
千幾既話建議Shure Beta 58，萬能mic

forcusrite Scarlett set

thx咁多位
再慢慢諗買邊隻好

幾好喎